喬妝的故事

我發夢 同班friend 玩完uno 輸晒， 每次輸左都用防水化妝品黎畫 L 我塊面。 仲話要同我出去野餐， 呢班唔知咩人黎。

攪到我行行下喺街見到啲學同想 say hi 佢地都唔認得我。

唔記得貼圖